Halloween有邊度去?

同女女今晚想出去， 有咩地方介紹

去醫院

深夜帶佢去深水埗掉低佢 包佢嚇到瀨屎

睇清你條女有無腳 唔係到時俾鬼迷都唔知